其實類似金拱門嗰種自助售賣個屏幕面應該好撚污糟

其實類似金拱門嗰種自助售賣個屏幕面應該好撚污糟

係

都唔明點解宜家仲繼續推人用，特別係早上個收銀位長期唔放人。

鼻屎跟住hi hi hi